就算畀人屌都要講大埔遊行

對家乜都唔做，5大訴求睬你都on9，就連無乜用嘅調查委員會都ban埋。

淨係做兩樣嘢
第一，靠黑幫打人，靠警狗打完人之後拉人，打同拉到你怕，唔敢再出嚟。
第二，用經濟嚇市民，又話下滑又話海嘯，你哋就嚟無得食，因為而家好亂。

期望市民厭倦遊行，唔同情抗爭運動，對家淨係想民意番盤。

大埔聽日遊行，對家就一早放風，又話福建幫又話鄉事派出嚟打人，跟住食環就封街市，又叫d舖頭收舖，搞到個大埔市面好緊張，世界末日咁，人人自危。我親耳聽到，係大埔中心嘅商場，有d店員猛話聽日點點點，擔心返工，放工，食飯，開舖等問題。我相信聽日大埔市面會好似死城咁，d商戶預咗無生意做。

我就諗，如果聽日如期遊行，狗同黑幫可能會左右夾擊，黑幫或者狗混入人群搞事起哄，狗就清場放TG，製造一個亂局，咁大埔居民尤其商戶就覺得有親遊行就有衝突，真係好亂，咁佢哋就食硬TG同無生意做，全部入晒抗爭運動條數，咁本來偏黃嘅大埔就會慢慢變淺黃甚至白色。

若果對家呢招使得，佢會用喺18區，咁運動嘅能量（民意）就會續漸消失。

我又諗，對家搞到個市戒嚴咁，班藍屎食花生等睇嘢，但係如果等咗成日得果小貓十隻八隻警黑喺度，咁班友就唔知搞唔搞好，搞又無人起哄，唔搞又收唔到工，結果成個大埔靜過鬼，d商戶就會覺得畀對家老點，以後就無咁易相信對家。民意繼續唔信對家，民意番盤無望。

小弟愚見，呢招叫做緊急煞車，成本低效果高，冼到對家卜直。

如果要屌我，唔緊要，畀番d有用嘅做法就得喇！

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

自推

成個前導論述都好合理，
結論建議有啲理想化、超現實，
唔係唔可為，
而係抗爭者或者未至於有咁強嘅共識/組織性做到急煞。
但我畀咗讚你。
亦幫你推。
我支持示威。
我支持策略性急煞。
最緊要大家知道自己做緊咩。
All for Hong Kong. All for freedom.

全部你講嘅野，fact check左未

未fact check就係廢up 此po已完

齊上齊落，機場會師

係大埔人就一定知今日大埔個市面係點，尤其是街市果邊

推！

示威可能太重要，策略性急煞只能成為現實外可能、理想、慨念。
除非你能夠承諾喺策略性急煞後何時補償我一次示威日期？

同我推一千萬次

幫你推多次，請補償我一次大埔示威。

而由於極有可能總有戰友會出席，你對於這些戰友如何回應？ 結果我們都要支持，除非你能用另一個日期勸服這些戰友？

轉場

唔好意思 借個位

根據種種跡象都顯示聽日會有唔尋常嘅事發生
我樓下呢3日唔收垃圾 啲鋪頭講到明唔開
但係！
聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

推

我純粹想帶出一d觀點，希望引發大家討論，諗到個好辦法，個結論祇係我嘅想像，絕對唔係建議。
我相信時進時退才可以玩死對家，因為對家係官僚，諗嘢係快，但意見傳遞同決策慢，又要考慮政治正確性，又乜又七，我哋如果玩得smart，進化快變陣快，實玩死佢哋，衹要玩埋個9個，包對家跪低。

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

Push

大埔而家畀狗封晒，居民出入、飲茶食飯、買餸、搭車都好煩，如果今日無乜人喺大埔行，D狗無戲做，咁大埔居民會點諗？